有理由推斷老美已經掌握時光機技術

點解大部份曼德拉效應都係出現響老美？
係咪要告訴世界，你地要乖乖聽話？

有無方法可以快得過光? 有時真係掌握到....